\chapter{Objetivos}
\label{sec-objetivos}

O objetivo geral deste trabalho é contribuir para o método FrameWeb: propondo melhorias ao método:

\begin{itemize}  

\item Estudar a implementações do SCAP feitas por \citeonline{duarte-pg14} e \citeonline{prado-pg15}, e o FrameWeb como um todo.

\item Fazer duas novas implementações dos requisitos funcionais do SCAP, agora com os novos \textit{frameworks}.

\item Analisar as mudanças que podem ser feitas no FrameWeb para abranger a nova tecnologia, com um foco maior nos modelos de navegação, pois a linguagem JavaScript será usada para a criação das páginas.

%Mais especificamente, serão implementadas duas novas versões do SCAP, ambas utilizando Javascript, porém com diferentes bibliotecas (AngularJS e jQuery). E a partir dessas novas implementações, novos esteriótipos e associações destes surgirão. Para que o modelo seja capaz de abranger os novos componentes do pacote de visão e suas interações.



\end{itemize}